%Pour diff\'{e}rentes universit\'{e}s il faurdra modifier ce d\'{e}but de document
%For different universities modify the beginning of this document to adapt the logos (logo)
\geometry{vmargin=4.0cm}
\logoecoledoc{./Couverture-these/MathSTIC/logo-mathSTIC} %logo ecole doctorale
\logoetablissement{./Couverture-these/MathSTIC/logo-etablissements/logoUR1}%logo etablissement (ici Rennes 1) 
\vspace{2.5cm}
%Indiquer l'\'{e}tablissement de d\'{e}livrance du diplome
%Provide the name of the institution that delivers the diploma, 
\unite{L'UNIVERSIT\'{E} DE RENNES 1}
%Si la th\`{e}se est en co-tutelle ou en d\'{e}livrance conjointe, mettre le logo des 2 \'{e}tablissements 
%in the case of "co-tutelle" provide both names (logos)
\ubl{Comue Université Bretagne Loire}
%Indiquer le num\'{e}ro d’accr\'{e}ditation de l’\'{e}cole doctorale de r\'{e}f\'{e}rence pour la th\`{e}se 
%indicate the certification number of l'ecole doctorale
\ecoledoc{\'{E}cole Doctorale N° 601}
%Indiquer le nom de l’\'{e}cole doctorale de r\'{e}f\'{e}rence pour la th\`{e}se 
%Indicate the name of l'ecole doctorale
\nomecole{Math\'{e}matiques et Sciences et Technologies \\ de l'Information et de la Communication}
%Inscrivez ici votre sp\'{e}cialit\'{e} (voir liste des sp\'{e}cialit\'{e}s sur le site de votre \'{e}cole doctorale)
%Indicate the domain (see list of domains in your ecole doctorale)
\spec{Sp\'{e}cialit\'{e} : \textit{(voir liste des sp\'{e}cialit\'{e}s)}}
\usepackage{eso-pic}


\begin{document}
% La page de garde est en français
% The front cover is in French
\selectlanguage{french}

%background image of the front cover
\AddToShipoutPicture*{%
    \put(0,0){%
    \parbox[b][42.5cm]{\paperwidth}{%
        \vfill
        \includegraphics[width=\paperwidth,keepaspectratio]{./Couverture-these/MathSTIC/image-fond-MATHSTIC-garde.png}% image de fond UR1
        \vfill
}}}
%Attention : le pr\'{e}nom doit être en minuscules (Jean) et le NOM en majuscules (BRITTEF) 
%Attention : the first name in small letters and the name in Capital letters 
\author{« Pr\'{e}nom NOM »}
% Donner le titre complet de la th\`{e}se, \'{e}ventuellement le sous titre, si n\'{e}cessaire sur plusieurs lignes 
%Give the complete title of the thesis, if necessary on several lines
\title{« Titre de la th\`{e}se »}
\lesoustitre{« Sous-titre de la th\`{e}se »}
%Indiquer la date et le lieu de soutenance de la th\`{e}se 
%indicates the date and the place of the defense 
\date{« date »}
\lieu{« Lieu »}
%Indiquer le nom du (ou des) laboratoire (s) dans le(s)quel(s) le travail de th\`{e}se a \'{e}t\'{e} effectu\'{e}, indiquer aussi si souhait\'{e} le nom de la (les) facult\'{e}(s) (UFR, \'{e}cole(s), Institut(s), Centre(s)...), son (leurs) adresse(s)... 
%Indicates the name (or names) of research laboratories where the work has been done as well as (if desired) the names of faculties (UFR, Schools, institution...
\uniterecherche{Unit\'{e} de recherche : }
%Indiquer le Numero de th\`{e}se, si cela est opportun, ou faire disparaitre cet item de la couverture 
%Indicate the number of the thesis if there is one.
\numthese{Th\`{e}se N° :  }
%Indiquer le Pr\'{e}nom en minuscules et le Nom en majuscules, le titre de la personne et l’\'{e}tablissement dans lequel il effectue sa recherche  
%Indicates the first name on small letters and the Names on capital letters, the person's title and the institution where he/she belongs to.
%Exemples :  Examples :
%%%- Professeur, Universit\'{e} d’Angers 
%%%- Chercheur, CNRS, \'{e}cole Centrale de Nantes 
%%%-  Professeur d’universit\'{e} – Praticien Hospitalier, Universit\'{e} Paris V  
%%%-  Maitre de conf\'{e}rences, Oniris 
%%%- Charg\'{e} de recherche, INSERM, HDR, Universit\'{e} de Tours  
 %S’il n’y a pas de co-direction, faire disparaitre cet item de la couverture  
 %In there is no co-director, remove the item from the cover


\jury{
{\normalsize \textbf{Rapporteurs avant soutenance :}}\\
\begin{tabular}{@{}ll}
Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
\end{tabular}

\vspace{\baselineskip}
{\normalsize \textbf{Composition du Jury :}}\\
{\textcolor{red}{\textit{Attention, en cas d’absence d’un des membres du Jury le jour de la soutenance, la composition du Jury}}}\\
{\textcolor{red}{\textit{ne comprend que les membres pr\'{e}sents}}}\\
\begin{tabular}{@{}lll}

Pr\'{e}sident :        & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \textit{(à préciser après la soutenance)} \\
Examinateurs :         & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
                       & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
                       & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
                       & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
Dir. de th\`{e}se :    & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
Co-dir. de th\`{e}se : & Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \textit{(si pertinent)} \\
\end{tabular}

\vspace{\baselineskip}
{\normalsize \textbf{Invit\'{e}(s) :}}\\
\begin{tabular}{@{}ll}
Pr\'{e}nom Nom & Fonction et \'{e}tablissement d'exercice \\
\end{tabular}
}


\maketitle
